一人一個香港警察既特色

我先 從未見過佢地承認自己有錯

用腳推嘢

舐中共袋底

特色就係副富中國特色

大話連篇

暴打人民
對住自己同胞居然可以用咁大力打
對住天敵黑社會可以笑到四萬咁口,搭曬膊頭

厚顏無恥
滿口謊言
粗口爛舌
目中無人

請接龍

自動波情緒失控

Shot Dick

乜撚都唔識但係唔洗你教

光頭
女人全部都生到麻甩佬咁
老婆係雞
老母係雞
個女係雞
戴綠帽

衰過恐佈份子
恐佈份子做完野都會承認責任
班仆街黑警犯錯次次都話自己合情合理合法

Short

垃圾仆街人渣

毫無人格可言

知法犯法

開槍殺人仲笑得落=殺人狂

抱負
使香港成為世界上其中一個最和諧及維穩的社會

目標
為確保社會維穩，香港警隊務必：
目無法紀
破壞治安
製造及放任罪案
掠奪市民生命財產
與福建鄉黑及中共機構維持緊密合作和聯繫
凡事隨隨便便，力求不過不失
破壞市民對警隊的信心

價值觀

卑劣及虛偽的品格
尊重撐警市民及警隊成員的個人權利
以偏頗、自私和刁難的態度去處事和對人
不承擔責任及不接受問責
專業卸膊精神
致力提供低質服務達至犯罪率低
全力配合國家的轉變
對內、對外均維持有效的欺瞞

黑色

妖言惑眾

語無倫次
唔係跟指引做嘢
而係做錯嘢即刻改指引（搬龍門）

毅進/連毅進都冇（非白衫）

戇鳩鳩